其實AIA個廣告個句"好渴茶"係乜?

淨係聽到咩好渴茶

oh hard time come again no more

真係好反感，係咁播，首歌又難聽，仲要句英文讀到唔知做乜鳩

保險廣告普遍都係on9